# A natív mobilalkalmazást Thunkable-lel készítettem, és a beépített webviewer-ével. A weboldal (amire a natív app lett alapozva) fájljai elérhetőek a web mappában
# A Thunkable webalkalmazás itt indítható el és a vele kapcsolatos információk itt tekinthetőek meg: https://thunkable.com
